有冇人同禾做朋友囝。。

禾！

食屎狗

禾你老母 囝你老母

冚家玲

自我介紹一下

Hi

禾 廿八碎 肥仔

當你看到胖子時就打他們耳光，這可以幫助他們並鼓勵他們減掉一些脂肪。

快！

唔好嬲